CSGO 賽事討論暨技術交流區 (4)

continue吹

官方賽程表：
Reddit：
Pro Settings：

好撚鳩踢twistzz都唔踢鳩k
要awper igl要grim唔要twistzz
食曚左

不過都好 成隊liquid而家除左elige
全部都黑撚人僧
Twistzz搵新隊發揮都係好事

換個29歲又語言不通既老將
仲要唔係踢港仔2k

Comment話佢想去EU發展 可以同條女一齊

lm

點解唔簽obo 人地又想返NA

簽fallen double igl係咩玩法
Tl 前幾次都證明double igl 係衰哂
當你為awper 點解唔簽osee?要rifle power點解唔要obo

Lm

dllm 加隻狗閪fallen, fallen 我屌你老母啦

Fallen英文唔算太差
起碼好過任何一個而家mibr入面既人

真係r晒頭

咩撚野簽嚟

Sor for off topic
想問有無ching用過Skin trade換真錢既外國網
中左把FN蝴蝶刀想賣

skinbaron , bitskins

用過？係咪經Paypal過數

如果簽fallen Stewie仲點會做caller

剩係買過，冇放過skin

yes

會，都係做番support igl角色 main entry

屌手多更左nvidia driver
FPS跌左50average

咁咪downgrade番

屌唔知係csgo update定乜柒
200fps跌到80

傻閪game愈加愈多野愈lag
明明係2010定2012既game
拎住張2070s玩d新地圖已經差唔多全low
低起上黎先得110-120fps
隻game加左角色skin同角色sticker 之後fps 真係低左好多

本身穩定200-230
呢排係咁跌跌到80-120fps
有冇得disable睇個啲角色skin
同咩tag 個tag好撚lag
隊友一tag把槍fps低到

downgrade driver la, 我fps 穩定165

上fb谷放啦又唔使俾人抽水仲要直接收港幣

去nvidia control panel睇吓啲setting有冇唔同咗

例如power saving mode嗰啲

呢啲例牌改晒啦
跌FPS 跌到傻

屌草尼馬開stream咁撚多人睇

5萬9人睇
shoxie都6萬幾

shox6千幾啫

原來你講緊啱啱 冇錯好似真係有咁多人

報咗 今次好多人玩

屌愈玩fps愈低跌到得番50-80fps
Downgrade左driver都係咁

你可以上reddit問下 睇下佢哋有無fix

支持本土比賽

想問下我地有冇CSGO TG 谷？？
btw 邊度收刀最抵同可靠？？ 除左IGXE 同BUFF 之外？？

單排MG1 想搵人一齊玩

有咩辦法唔同中國人玩

棄驚
faceit無乜強國人
強國人絕大多數玩5E

vpn都無用？

最近回鍋
都想搵人一齊玩

何必呢
未試過連eu/na 試完可以包膠一下

有冇人用macbook 玩

用細mon 玩=自虐

jeng

有無巴打放skin

用幾吋mon打csgo係最好？

24 係比賽標準

我用落22-24吋係最舒服
14吋notebook都用過
遠位根本打唔到

曲面mon 打csgo係咪反智？

未用過曲唔知
但係等距既咪冇問題

個港獨農民server係咩事，d人不停自轉，射得又準，外掛定server setting黎?

利伸:csgo新手

建議都係上FB谷收 用港紙同人deal最快 同埋多數啲人跟buff價（支那買賣平台*最平）平過steam度買好撚多

呢排都多人放唔少刀 可能套現/買新刀 過左年之後可能就會又貴

如果大家stream csgo既話會點stream
開untrusted mode?
試過就咁cap成個screen既話隻game會變到勁choppy 窒下窒下咁

新手想問係咪冇人一開始就玩competitive? 連勁耐都玩唔到一場

我用緊
7700+1070
發覺就咁裝 WINDOW 10本身個DRIVER 係最順
然後FPS MAX 0
最高效
KEEP 到200

已經發現到問題係faceit highlight 到
一開就直線下降4-50fps
打faceit server又係低fps過mm
MM平均200
Faceit平均130

可代充
留tg

woxic bench撚咗

WOXIC BENCHED IN CLOUD9 - REPORT

實toxic到仆街 toxic woxic

千奇唔好...比人屠仲要比人屌，除非有人肯帶啦

咁撚貴買番黎又要bench

巴西狗抵啦 又stream snipe又toxic

輸下輸下就會去到撞到自己水平個個rank嫁啦
點會俾人屌

係呀我就係想咁
打causal先搵到場,又悶又進步唔到

係咪冇買prime status? 雖然而家free2play，但俾咗錢會搵到多啲局

升到21lv upgrade慳番d錢仲好
依家係因為多數人都走去排個operation 既mm先冇人排普通
少d人會俾錢買pass 再開掛

唔好諗住prime冇掛

MM大把啦 睇下支那狗就知 差在開到有幾痕咋 wall hack aimbot果啲好撚基本

有冇人有玩broken fang
個premium 啲人勁到癲 場場都比人炒到仆街
都唔知會唔會掛黎
一見到人就爆頭死

D掛真係多到痴線
唔通真係要棄game
想正常打舖機姐

Flusha 都step down了

Vac比狗屌

屌巴西狗scene都幾好笑
Fnx同人ig share 同女streamer扑嘢片

Broken fang MM啲人唔知點解勁好多
打5場先贏到1場

Liquid 快撚啲收皮比EG做na no.1
EG -traik +twistzz

大家都係垃圾，唔洗分咁清

有冇NOVA既朋友一齊玩

平時只係打休閒

佢mm個新系統真係好撚on9
冇bot用
結果就係如果你個隊有外掛
想kick左佢就要4v5
變相唔鼓勵你kick左佢

好似話重要洗左好多錢搞
成個系統極反智

Top4 Niko device s1mple zywoo

佢原意係唔想你地kick d廢隊友
等勁個d可以用bot carry
令隻game冇咁toxic
但隻game咁撚多外掛令個機制錯晒
講開唔俾人投降又係on9
對面外掛想唔玩都唔得

頭嗰幾嗰係人都知喇
好心佢就直接講喇

攞存在感

冇人講get right退休
雖然去左dignitas 之後都已經冇乜人睇
好sad 當年一開始睇比賽就係睇get right

話說依家有big vs sprout決賽

可惜佢last依幾年成績一般 啲人轉晒睇其他人
反而好奇佢依家全職content creator會做成點

xantares玩到成pat屎咁

BUG clan

佢咁毒又老邊個睇
個人又無pasha咁funny

overpass秒EG

今日啲比賽正呀

好睇還好睇
實力都幾明顯

Xi WU
The way of the awp

JUGI KEKW

BlameF今日有好多唔應該嘅失誤

JUGI真係垃圾嚟

廢到爆
收山啦

佢手狙慢過老人家

Jugi
睇到zwyoo支awp都打唔死

個car molotov 兩個人都燒唔到

佢應該好絕望
人玩狙佢玩狙 佢main awp都重要咁廢

好想倒錢落那肥all in
想睇液體食屎

夠哂資格去valorant hard carry

apex點解咁不嬲廢開?

點睇都係navi贏

最鍾意睇stew嬲豬

fallen玩得ok wo

navi opening match未訓醒姐

易撚到

Map 1啫

留twistzz踢2k 你話幾好呢

navi

易到

成隊聖誕食女食到傻左

wtf simple shot

Cls s1mple

flamie屌你咩

Aim住都可以畀人打死

s1mple: NO

真係無撚用
重要輸比個唔撚打nuke既

s1mple: 又要我carry

33-14

打撚哂啦

simple死左=輸

如果冇聽錯 好似話fallen 只係打咗11次

rip

睇HLTV 成個career打40次都無
嬴nuke好似都係十幾次

FLAMIE同肥仔

s0mple top2 confirmed

其實electronic都冇乜用用把死人aug仲廢過以前用m4

honda 今日拎幾多個ace

EG

zywoo no1

col navi

又畀人當狗屌

jugi>>>>simple

好撚廢呀

half time 3 kill

Navi係咪以為打緊FPL?

是但執幾隻打FPL都好過NAVI full team

flamie:屌俄妹屌到唔識渣mouse 疏囉

喂 唔好呃機打喇
快快手下場喇

呃機打

屌你 Defecto食住煙玩

col ???

控分控到13個盤升番再事番走

你賭埋我個份，睇到爆血管都似

輸1614

what am i watching

col

??????

Cls ot

咁都有得cumback

ot 跟住navi 輸就好笑

15:4>1515

一切都係劇本

flamie camp撚住都輸比半盲konfig

jugi廢撚到

jugi POG

Jugi

10秒> flamie:我要衝出去幫肥仔!!

都唔知flamie做乜鳩

買左好多col

唔撚係double ot 呀嘛

劇本到

2-0 就好笑

仲未開波

steam

真係我落場玩都勁過jugi

Poizon去左邊
Jugi真係幾唔掂

一兩個月前無啦啦入咗急症做手術 唔知咩事 仲recover緊

CIS region重有咩talent換走flamie perfecto

個defuse

Ninja defuse

jugi係navi第6人

s1mple

COL

electronic god

col 係唔係on撚9, 啲retake想點

g2 ast

awp fade真係好撚型
glock fade都好爽

kenny想學s1mple但又打唔中
回晒塘

g2

唔罵唔出力既

mir

Buster qikert好似唔差

cis 其實有好撚多勁人，勁過b1t都大把，都唔知用b1t 做乜，不過佢係navi jr 既

xyp3x saves the day

Liquid 2-0 EG

EG渣架喎

?

係除耳機stwie0k

stwie真係好識做
適當時讚下隊友R飯食再兩場bottom

終於贏得返EG

多謝liquid

忙咗成日終於有得睇cs正

笑死一堆澳洲仔bet完比人ban

Aunkere同monesy 未夠歲數

後生有呢堆
大小小有jame果隊
但人地成隊唔肯去navi之嘛

ast vitality, ready 未

有無source定邊到講

V for Vitality

astralis係咪最勁嘅隊？

zywoo

可以睇埋ESL ranking

smurfing

wtf dev1ce flick

cls ZywOo

zywoo真係好撚癲 老實講佢hltv rank 1真係無得拗

s1mple全盛時期同而家zywoo差唔多啦

rush b dont stop

咁當然i mean 2020
2018 s1mple又係另一個境界

今日依場真係好睇

astralis咁樣嬴番轉頭

shox殺一隻都嬴到

xyp9x 又 game winning clutch

殘局帝好撚勁

希望有map3睇埋

2:0

xyp9x又差D

真係黐撚線

zywOo!

????????????????????????

?????? dev1ce?

真係現實o撚咗咀

apex 唔係冇撚用

屌APEX啲反應真係好L正

佢同Dupreeh都好鬼大反應

apex開stram都好多表情

屌你apex

round round 俾人first pick

Zywoo 再勁都carry 唔到

APEX

Apex 3k

唉真係廢左好耐

改個ID做Apex4K先

明明兩個月前喺inferno可以打爆a星
法國佬咩事

200K/600K USD
fat fat A星

想liquid贏

E仔係都要拎支aug玩好心用番m4

comeback pls

perfecto
21粒彈換彈比noob0k出煙pick

傻鳩fecto重廢過junior隊
垃撚圾到

B1T!!!!

s1mple: 我要搶返#1返黎

成日諗點解navi唔搵junior啲人打 咩monsey嗰啲

屌喇星noobfecto真係好撚垃圾呀

上面話未夠年齡
有年齡限制 好似話得b1t夠

你老味縮係pit到long又打唔到short又打唔到
要s1mple打撚晒兩面

s1mple死左又trade唔撚到 1隻都打唔到

你老味死垃圾
前面個隻殘血跳出去拉槍 你隻noobfecto第二隻都要trade唔撚到要s1mple第三隻trade

個隻如果唔係fallen渣狙係elige/naf m4實1打3

隊友唔廢點顯得simple 勁

nuke又係s1mple飲map

boomich botfecto雙雷

打錯係flamie botfecto都好過佢

Botfecto比人usp double ding

flamie忽然上身

重諗住佢又trade唔到

肥仔bomb打得好過botfecto

Botfecto 做乜撚無啦啦跳起比人殺埋

點撚知條垃圾

嘩屌一陣vita navi必睇

Navi 應該又輸
印象中食物鏈係 vita > Navi > a* > vita

三角關係
astralis 世界第一

vit navi

點解zywoo啲flick可以咁smooth 唔使點用力咁

真，明明好低sens

Vitality

個tk

botfecto做到嘢

又好似尋日咁冇啦啦連輸到ot?

屌你法國仔永遠都係第15局先嚟腳軟
由ENVYUS、G2年代追到依家都係咁

nice rush

花式自殺

blast pro script

Apex 嗰腦裝屎？

好撚緊湊

今日apex同botfecto都打得好左

2015 major final打大快活睇到我想死

咁樣throw番比navi嬴

15:9>17:19

屌呢round都唔知apex點call
定係中moly rush出去

印象中佢係palm grip成隻手放上mouse
palm同mousepad唔會掂住 我真係唔知點控制
d pro揸mouse真係個個都奇奇怪怪

好想再見到apex輸咗個嬲嬲樣
BabyRage 又要廢又煩鳩

stwie除耳機嬲豬好睇扮晒蟹好睇好多

買親法國仔都會輸
今次買對家 心態正確

睇完場nuke 個nivera d選擇好多時都奇奇怪怪 完全唔穩

屌呀唔check油桶

9 round
rpk adr 6.2

flamie對波墮撚到

ast 等緊拎冠軍

600k usd fat fat

boomich屌你咁都殺唔到

佢呢個泡槍真係

拎刀都殺到隻啦大佬

boomich又殺唔到

CZ又泡 USP打後面又泡
佢拎刀實最少一隻

Cls一嗰都殺唔到

直接拎刀應該殺到一件

拎刀都起碼一個

又係咁boom今場搞咩

屌

boombl4
3次了

唉好心boom仔打offical之前練下pistol

vit ?????

on9

ast 一定撚狗咁撚依兩隊鬥on9

咁撚樣都打到1v1

XIWOO

navi 16-11

10秒defuse...

apex真係打得好差
換走shox 入番隻好啲既igl 打switch位算啦

gg lu, map 3

boom仔pistol殺多兩三隻應該嬴左

究竟會唔會再次上演法國佬15 Throw game戲碼呢

map3!

正 d2

moses

go navi

如果navi決賽好有機會贏埋ast

4-0 5-10

琴日又唔見noobfecto殺到人

apex

s1mple:屌你搶我個1位

boom仔盲左手槍準過無盲

其實我真係唔明裝完c4拎狙唔企sniper box 企platform做乜

抵輸啦發覺仔

係咪b個下
冇人睇返個tunnel

企果到基本一粒閃就收皮

見到apex 條7頭輸真係好開心

比人輕鬆retake

R撚哂頭，仲要懶有型peek d 火

一定係果啲開始輸就發悔氣果種人嚟

Apex

希望electronic 可以正常番，唔係實比a*炒

原來今日打埋決賽

係，應該bo5 ? 睇到天光

我覺得navi揀nuke既話大機會過trian

希望noobfecto帶領嬴多啲錢

賭左咩

重有隻錶送

noobfecto會繼續noob落去

nothing 把聲

香港睇比賽真係慘過食屎

外國撚

依家用咩網賭

企大箱後面睇door同window都好屈機
但前提係隊友控制左tunnel

我估佢應該係驚由大箱去platform 尾
會俾window打死先企定

點解a星成日換人打

Noobfecto真係無令人失望
你唔買佢就識殺人
你買佢佢就唔識殺人

Navi最小都打bo5
睇都睇到爆血管
落場打短幾年命

我敢講近幾個月ast換bubzki入嚟打nuke都係輸

Xyp9x有態真係無撚敵
Game winning clutch

Boom仔打晒啦勁撚過仙鋪

今日由頭睇到尾，坐到好攰

快撚啲換走noobfecto應該穩過astralis #1

新仔

差唔多8粒鐘

估唔到咁勁呢場

要贏了

Noobfecto究極食左咩藥 今日打咁耐都未choke

輸兩張map=少左半層樓

prize pool

新仔打得幾好
Perma換走fecto啦

perfecto點解可以下下跳出嚟都爆人頭

換左新仔竟然贏到inferno , Navi 對勁隊打 inferno 未贏過

贏boom肥

打Bo3？
A* 上線有咩優勢？

今朝起身睇賽果以為自己眼花

打少場

賭左navi map 1, 贏左之後賭navi map 3 就訓左

真係

呢樣野對勝者組冇乜好處喎
話就話攰d 但係熱哂身 落哂手感
同 自動贏一個map/打多個bo 比差好遠

今晚又比賽連續幾晚5點先訓

$600000usd cls

唔計coach分5份都應該係俄羅斯/烏克蘭買到層樓

navi 都唔知抽幾多％啦

OG 個賠率

買十蚊垃圾dig好過

dig 九成揀nuke架喇，贏nuke唔係冇機，反正賭og完全唔值

揀train jm9

想col 0-1 2-1

係色調問題定點 點解好似好lag咁

個stream好垃圾

dig

早知唔理地圖OG係廢就廢唔關地圖事

肥堡top frag幾耐無見過

個stream HUD同用色好樣衰

king of banana

7:1>7:8

點解og dig 嗰邊咁順 fnatic同col嗰邊咁lag

原來botfecto clutch咁勁

多謝fnatic

jks 咩料，廢撚到

雜魚隊

賭左dig贏再加over 25.5, 屌你og會唔會10局都拎唔到

Train rekt OG

ct train 都可以畀人屠

3 分

Col 依家廢到

2打4

又choke????

欣賞肥堡又變番bottom

睇佢打ct
0自信縮到龜咁就知個b一定俾人打到核爆

咁樣比mantu打3隻

差啲比人full ecoed

dig nice try

train又唔見你choke

mvp:肥堡as always

mouz 2-0

heroic

mibr 4v2

屌喇星 apex渣架Audi rs6 成180萬港紙

咁佢都打左好多年

屌你武漢肺炎
幾時先有offline 比賽睇
而家個major 去到年尾 仲要唔知有冇

online 打有冇ping數？

有
所以NA隊去晒eu打

og

大快活

屌唔撚想睇依兩隊垃圾map 3 啊

大快活係咪唔識攻

11-1CT half

OG

ISSAA咁L早出去

兩邊都呃機打

屌又要夜訓

og 閃盲曬但係冇人入site

s1mple直播勁多人睇

一陣mouz heroic必睇

mouz

acor又係danish 丹麥真係出好多勁awper

1 t round

karrigun top frag係咩事

佢有幾耐無top frag過

acor咁樣都打到3隻

acor >>botxic

係咪兩隊都唔鍾意打T

karrigan go kill

屌我睇緊啲咩

想dig贏

牌面睇dig有機
如果肥堡生性

col 垃圾屎黎， dig 最勁就係train, nuke. jks 又廢撚到屎咁

諗緊dig -5.5 train, 5.5賠，但係唔知啲t side keep 唔 keep 到尋日咁勁

boomer隊打得贏col

jugi廢撚過屎 FPL是但執隻都好打過佢
去valorant都唔會夠人打

究竟col 做乜嘢 依排同人對槍好似冇贏過咁

條友零作用 最先最尾死都係佢

jks 廢撚到

jugi又比人first pick

係成隊伍都唔知搞乜，之前明明blamef可以格硬carry

3. Complexity picked Overpass

jugi

唔該唔好輸train

真係好奇點解個陣astralis會簽佢

我記得兩年前jugi打唔知咩隊嘅時候見到已經心諗 嘩點解條友可以咁撚垃圾

理論上dig 既 ovp 應該係廢到爆

deagle 搞掂

col 15:3 comeback到 買夠10個col sticker支持

jugi 3k

打三隻glock一定要吹奏

職業highlight

jugi:ninja defuse!!

2-0

咁計， OG comeback 到都算係咁？

jks重要廢過eco fragger jugi

打爆佢個B啦
jks+jugi

rush起支scout好打過jugi拎awp

dig 啲 executed 係幾靚既，好乾淨俐落

jks jugi終於嬴到round

JUGOD

dig又黎OG choke?

...........

屌你咩

gg

big vs hr 想點，個scoreboard

chrisj

fpx on99, eg 廢撚到

抵啦 強國org 買隻老野chrisj

eg連新隊fpx都嬴到咁緊
廢到

硬係覺得Faze 會輸比mibr

cold狗會有咩感受

又鬥廢

小離題 啱啱先知tenz過檔去咗valorant打比賽都係成pat屎咁 依家話step down全職做content

老實講 佢d隊友屎姐
佢玩呢隻game係真係勁 冇csgo咁重戰術成份
但佢同隊c9 roster frd底 所以好難俾c9自由換人
同埋跟佢講都係暫時retire 有LAN打會重新考慮

dig 今晚生性啲吖想佢地贏

RMR event都有貼紙買

唔係點賺錢

NIP都係legend group

因為全部有分拎既有打

ok 喎啲t side

damn dig

friberg t side 上左電咁款

11:3>11:14

求OG心理陰影面積

cls dig

終於可以撐依隊野而佢地係贏到既

2-0 送隊OverratedGarbage 走 thanks

12-0 t half

長期送B SITE比人係咩事

我睇左乜鳩？？？？？？？

睇EG BIG好過兩隊鬥廢

EG BIG 都係

dig 特登throw train, 留番Playoffs

tarik peanut brain

屌OT

tabsen

forest

eg

Dig抵啦choke

tyloo啲貼紙應該炒得起
隻龍對眼閃強國人應該好受

dig vs nip

old nip vs nip, train vertigo inferno

老人vs廢人 match

dig GG

依家既nip
未來都會變dig

不過講真老將唔打lan真係冇晒優勢

twist真係無晒魅力同班老人家差唔多

dig 搞乜鳩

科核士&肥堡:報答NIP養育之恩要放下水

肥堡2 2 15

入隻bot補槍會唔會好打過肥堡

dig 贏vertigo , 好似nip 打 clown9 咁

dig啦啦聲輸左佢唔好出醜啦

FPX

comeback

肥堡:我重未要轉去打valorant

16:14
鬥廢大賽呃views

friberg
29 3 18

rez throw game 狗

難得top frag

dig 2-1

2v5

easy money

c9

3. Cloud9 picked Overpass

vita捉到coach bug

兩隊冇t side 可言既垃圾

overpass 垃圾map

依兩隊廢姐，map 2 應該係相反，c9拎個好頭之後冇t side 而輸

on99 13:0 ct side

睇都晒時間

屌我都係去睇返之前嗰場vp 打furia 算數

mibr 又黎？

各位巴打用開高sens定低sens

因為屋企既地理問題
用1600dpi+1.75 in game

以前2200 發覺太高sens唔啱我所以轉咗1200

sens真係好睇個人手感 你要係咁deathmatch/aimbotz試

*epdi

*edpi

vp好似勁左好多咁

其實都勁左一排

一排之前加咗yekindar fpl排第一 勁到仆街

"Making me more utilized was never a goal that people had in mind," he says. "I think that happened when moses joined the team. He really wanted to get me more involved in everything, and I felt like I was putting up better numbers, at least I was playing better in practice. But unfortunately, certain relationships in the team didn’t get solved just by him joining. A coach can only do so much. I think he did everything he could given what was happening in terms of Stewie being the in-game leader and me feeling unutilized.
傻鳩stwie排twistzz

屌去到eu bootcamp都繼續排
霸道stwie串撚到

有無detail 完全唔知twistzz俾佢搞

hltv啱啱出左佢interview

啲土耳其人成日喺chat room spam佢哋國旗做乜撚

on9 degster好撚勁

spirit

Faze - twistzz

kjearbye咁撚廢 overrated啦
重要走astralis入north
人唔笑

點都要等到3月karrigan完合約

一入Faze過幾日就要對番liquid

簽左喇

faze未簽karrigan

原來佢先21歲

到件呢件垃圾憑咩

假假地都贏過major

gamebit 嬴個次就真係刀仔鋸大樹
明明每個人獨立拎出黎都唔算好勁
但就係天時地利嬴到

你諗下，決賽打巴西狗immortals ，不過都反映igl既重要性，adren hobbit mou 冇左top igl 渣左好多, 依家得hobbit仲叫t2, adren mou 都收收地皮

dosia mou本身去支那賺錢點知遇武漢肺炎

又唔好咁講gamebit 贏到ast

zeus

依家csgo一堆數字名
係咪支那狗D新ac黎

兩場grand final

sanji雖然好撚樣衰用埋啲skin柒撚到爆
但係打得ok

vp

其實佢算係咁，成日逆風就要用smg儲錢買awp畀jame

佢個位好難打

ez vp

degster對farlig

chrisj去邊都troll

睇多張map再講

degster嚟緊會係top awper feel到

打到咁近用狙

諗起之前有人喺reddit喊晒口開po話佢係咁俾人近狙noscope 話要nerf awp

依家先知Idisbalance走咗
不如navi 買咗佢踢咗flamie 喇

個兩條analyst重係到幫fpx兜

Golden

navi 買awper仲乜，同埋條友廢既

因為Twistzz 決定轉做FaZe粉

好可惜個陣打boston major輸撚左比skadoooooodle隊c9
唔係既話拎個major champion就好legendary

重要choke輸

guardian

finally

0.90 rating past 3month 唔怪得

all in astralis 收息

咩tactics黎 笑撚左

nip

要爆了

黎料黎料

astralis

Ninja

劇本 14 16

最易既all in

1賠7

furia件衫好撚型

sh

新年升升升

等睇9號中國steam一出
唔洗一個鐘已經有破解繼續出黎害人

唔撚知喎 都未聽到話有咩春運 邊有咁快買呀啲強國西

其實啲skin比起之前係貴左好多

想買把marble fade撚下都貴到仆街

nip好波

16-0

快快手輸左佢睇OG astralis啦

NIP

咁都ot

syrson差啲collat

兩隊呃機打
Big咋架喎

2-0 astralis 2-0 big

佢地個環境好正咁

all in 落nip都燈唔死爽

Nip honeymoon period 勁到

astralis唔係輸埋og呀嘛

淨係同一招打a就夠曬

兩隊都係到鳩spam

astralis唔係輸比big啊麻

eco

ast

兩隊用手槍互相贏左幾多rounds

咁嬴法

7:2 > 8:13

Astralis已死

又爆冷

blast pro

可能佢地想係Premier Spring Showdown打番上去呢

輸能咗

astralis: lower bracket-> tournament win

SYRSON上晒身

一開細ac打rank即見4隻陀螺 谷尻氣即刻一開場爆尻佢地頭

今晚凌晨開始係咪再無大陸仔可以打國際server?

V

poizon終於返嚟取代jugi

我有冇睇錯？
Kjaerbye 係col後面到睇緊

poizon都係廢柴一個

勁過jugi好多架喇

3 2 13

apex??????????????

10:3>11:11

blast pro 係得既

10-5, 11-16

Shox

wtf

我睇緊啲咩

如果apex 1v1 冇peek到

無隊收R隊打

2-0?

vitality又想打showdown?

明明blast pro prize pool咁高

落粒閃有冇咁難

gg 2-0

poizon god

Apex 連表情都冇喇

HLTV number1 ???

hltv no.1 no.2 都落去打showdown

the juggernaut

見到apex條傻仔死老豆咁款都估到2－0

估唔到zywoo都bot frag

今日應該係發覺仔受難日
買對家保平安

eg 2-0, fk g2

na cs

niko唔識玩vertigo

暫時仲係全部2-0

一場爆冷，一場熱門
nip 2-0. ,. big 2-0
col 2-0. ,. g2 2-0

rage quit

konfig

多謝col

blamef

Ez 1vs 3

AP BabyRage X

USP double kill

vit 廢撚到

點解場場都vertigo

有冇discrod grp join

vertigo真係有啲悶
想睇cobblestone

6. G2 removed Inferno

想要番cache...

9號整完中國steam
結果係一撚樣
仲聽講依家唔洗VPN就直接入到港服

karrigan又返番faze
olof retire

Blamef越嚟越勁

Jks二打五

嚟緊會有twitzz打liquid

liquid 2-0 不過好似olof最後一個比賽，blast可能畀faze 2-0

mibr

s1mple wtf?

mibr 廢撚到，好似一次default a execute 都冇做過

navi???

mibr雜牌軍都追到1 1

s1mple cls

Let's go Twistzz

報牛

睇住stwie naf死狗樣苦口苦面真係好治癒

Olof
Faze up

OLOF可否不要老

Olof好波
屌柒stwie狗

Twistzzbbg緊張到
打柒番班排擠撚
最好贏番兩張map啦液體

除耳機扮死狗

Broky

Kjaerbye表示:

Olof twistzz

stewie廢撚到

olof勁到癲

打柒舊隊友

呢條垃圾串鳩廢撚到

stewie個樣死老豆咁 唔係d2 13round 送支m4比faze都唔洗輸得咁難睇

年初二就死老豆咁款
嬲嬲豬

最尾重要有stw狗嬲嬲豬熄cam樣
心都涼埋

打嬴一張map都有女攬

想做條女

不了 而家條新女個樣成個阿嬸咁
佢個亞洲妹ex正好多

依件好似老女人黎，殘撚到

就開波

Navi 2-0 faze

faze拎到一張map當嬴左

OLOF

jobs done

3倍輕鬆

會唔會嬴埋train

navi咪輸

s1mple同broky啲awp快到

boombl4 +perfecto+flamie=9+11+8=28

Simple+electronic=24+21=45

講左佢兩個clutch左2V4

impact round

做到野

呢兩隊打真係好睇

Rain deags

twist出晒奶力

Twistzz 著哂火

梅花間竹

boombl4 +perfecto+flamie又嬴impact round

我烏鴉口

一人一round

Twists開turbo

oh twistzz...nt 差小小

乜鬼野
Flamie又有impact round

flamie quad kill

heart attack

你講完佢兩隻未殺過人咁濟jinx

Navi 16 14?

殺咗2條 勁on9

twistzz

Twistzz

今日兩隊夾埋輸左幾多次eco/semi-buy

navi19 16

s1mple開始catch up

Twistzz神到

1v1

真係差小小

Twistzz辛苦曬

cold做乜鳩

125adr

差少少啫

Twistzz 果兩下盲狙 miss

twistzz+karrigan feel到17年既faze要返來了

打休閒爆頭爆得多就比幾條大陸仔 report

Casual 大把掛
冇掛既場就多數好屎

未見過呢啲report有用

faze up

lets go liquid lets go

olof最近咁fit應該唔會退休住
唔知下一站去邊 會返fnc定同flusha夾返

繼續支持twistzz

佢話都會休息下先再決定

Olof

liquid覆卓

應該嬴得番兩張map

比條廢鳩渣枝AK打entry
槍都未開過死埋

出埋暗黑兵法

都輸

ot

b放題

rain都有quad kill highlight

Olof仲有貨仔 唔好咁快退

liquid

faze map1 輕鬆

唔識打nuke既fallen都做到下yeah
naf同stw狗呢

Rain

好癲

cls

faze 又準備2-0

broky

liquid 心態爆炸

Elige應該差唔多要考慮去EU
Liquid已經冇可能再打返起

Faze up

easy for FaZe

抵啦liquid

踢twistzz留垃撚圾stw狗就知咩事啦

#FaZeUP
6man roster

秒熄cam

兩次2-0重有乜好講
計埋past history 8-0

冇跟開比賽
點解咁多ching都唔鍾意liquid

嬲嬲豬

又有navy打faze睇

Stew 43 adr?

Olof carries

下一場幾點先打

hltv寫3點半
睇一陣算了

仲有成個鐘

navi lets gooo

原來仲有人睇CSGO比賽+討論
4 5年冇上過CSGO post

btw s1mple 世界第一

glock守t spawn都有

做咩faze打得咁亂
好似throw緊咁

反正都qualify咗blast final

每Round都一樣打法咁

Broky 比Olof awp算啦

Broky打得太保守
比人食住 s1mple完全唔驚佢

perfecto型到

faze最近eco round有d料

出到group目標已達成
打贏navi都係拎多少少錢同top seed姐
輕鬆打

兩隊輪住輸anti eco

屌又嚟 不如兩隊淨係玩deagle

我屌

Faze t side係咪搞笑

咁樣輸
on9下雨哥無check外面

邊個pro最靚仔
個人覺得liazz幾靚仔

OLOFMEISTER CONFIRMS FAZE DEPARTURE

olof

bodyy

ok la

csgo d仔真係屌打lol個班
lol個班個個都岩岩慚慚咁

純粹唔鍾意stevie10am
利申：liq fans

Navi愈黎愈進步
Perfecto Boombl4 愈打愈好
加油navi

真 Device好靚仔

tom cruise

olof最後有少sad
final match嬴唔到一張map

其實我覺得如果玩6人roster比個位佢打部份map
咁都應該唔錯

其實REZ都好撚靚仔
佢條女重要好撚柒大波

draken shox smith pasha都好撚型又strong

佢瘦咗5官係幾好睇

對眼好靚

佢做左咩黎

靚仔應該係liazz laz rez device

法國除左happy kennys 其他都係型佬

liazz真係好gay唔覺有幾靚仔

係 少似哈利

賓賓咁

Olof去邊

sweden同denmark啲女好鍾意呢啲膚色

Second best iglFazeup

講靚仔無draken??人稱pu$$y slayer

瑞典丹麥果啲都幾靚仔